老婆條內褲唔見咗好耐，後尾喺我上司屋企搵番

因為條內褲花紋好特別同埋因為當時唔小心整爛咗個標籤所以肯定係佢嘅，但我明明無帶過老婆去我上司屋企，最多係佢送我放工嗰時見過我上司，點解會有佢條內褲喺我上司屋企？？真係諗爆頭都唔明

唔好諗啦 超自然現象冇得解釋架

假膠

ok

啱呀

1分

咁點解你會喺你上司屋企？

搞佢老婆

綠蔭𥚃 草坡上～

你上司有易服癖姐，放心啦

樓主去上司屋企有咩企圖

上司通知我，話我老婆條內褲漏咗佢屋企叫我上去攞

成功需妻被幹
樓主遲下可能有人工加

哈哈....你上司真係極品o黎

分數: 0

屌你啦我知你講邊條呀
上次你着住你老婆條底過黎俾我屌
話咁樣high d 喎
最尾同你每人出左三次
係咪你又重施故技俾上司斷屎眼屌到斷片唔記得攞返條底呀，傻豬
利申非基

無良心，無你老婆幫你比人炒左好耐

你哋講咗去邊？？我上司係女人嚟個喎

放你放工 平時有冇接你返工

樓主妄想症好嚴重

咁即係你老婆係男人